727 YoHo 大購物

去到再諗買咩

其實附近都好多野買

仲好多野食 尤是有d善良嘅白衫君子最鐘意嘅至尊雲吞雞煲 勁正

太多人無野買就出附近買

727元朗食玩買大節日

yoho新food court好多野食架

Yoho仲係SHK

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推